關於聽朝930記招，可能係fake news 我暫時見唔到有新聞/source

大家唔好推記招post, block 柒啲放假新聞既三毛

推

777 聽日0930 特首辦見記者！！

捉到三毛一隻
Block 7佢

以為出個po話開記招可以降溫，收皮啦
就算唔係三毛，都係放流料

幫推

唔好再討論fake news

fake 啦

點會930

佢急既而家都出得啦

就算係真都太遲啦 佢將會係香港孫中山

關於聽朝930記招，可能係fake news 我暫時見唔到有新聞/source

屌你老母fake news 推到上頂
一齊推我個po, 唔好覆記招po
一到夜晚就有鬼

有無人有 Source

冇錯，裝晒蘋果 有線 now 啲 app，一個 notification 都冇，Facebook 都冇人講。如果開記招實會通知各大傳媒架

無

ban 9 佢啦

google 唔到就fake
玩大左，班三毛想吹風降溫

push

Pish

睇返個post

• p牌新ac
• 第一次開post
• 無source
• 開post後唔見人, 無任何回覆

pushhhh

幫推，未見到 Source

推啦，唔好比人fake 到以為有希望

推，唔好影響軍心

Pushhhh

pusg

Push

可唔可以舉報叫admin del

推
史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

推呢個

好多個post 講個記者會
唔係三毛亂帶風向我唔信

多謝你開呢個post
喺其他post入面講fake news 無人理
個個淨係屌林奠

推啊

好多個post 講緊

屌佢1毛

post 多次，記者朋友話無記者會

唔好比人帶風向

屌佢老味

推爆呢個

push 唔好信fake news

ok

林鄭條柒頭記招都唔撚會開，大家唔好ff

有道理

想降温？收皮啦三毛

等咗幾撚耐都未有新聞講

推到上熱門

唔好比佢地亂黎

推啊推爆佢

幫手推上去呀
啲人俾三毛帶風向

google 咗無就無

一到夜晚就多鬼
777 聽日0930 特首辦見記者！！

block柒佢

屌啊

Block

Agger! 唔知玩咩

但條友吹風話有記招有咩用

有啲會諗住聽埋先罷

帶風向

pish

如果無新聞稿即是假，見到無證明就負皮->上一頁啦

屌你推到上熱門

最衰係第一個話有記招既post 成三千正皮

仲要上晒熱門，又勁多人信咗再開其他po

網軍唔洗訓，晚晚都係咁

777 聽日0930 特首辦見記者！！

第一個放流料po, 可以入去捉三毛

多謝ching
推得落力過我

要推

林鄭開始罷工

要正視聽

訓前一推

再推

。

呢啲都好fake news
邊個care條柒頭出嚟播錄音機

撞

930先記招有撚用咩 要番工既一早番左 預左罷工既唔會聽完就即刻番番工咁on9

post